新手貓蛆鳩玩Resident Evil 7:Biohazard

驚淆底

fuvk

fickkkkk

聽早繼續架

一陣直播

開台了

好撚驚soasd

屌你老母dlc 痴撚線

今晚直播羅拉

玩到結局

聽日請早

要人睇都要講低幾點架

支持但唔知時間

唔記得左LU